想問吓學車王有乜嘢師傅推介？

啱啱係係學車王剛報報左筆試，考自動van
有冇過來人係呢一間野學過？

鍾師傅

真 都係佢教 黃嘅教車師傅

無錯
係可以做朋友傾計嘅師傅
好幸運遇到佢

唔係教私家車咩

兩樣都教
佢有兩架車

學車王提供平台姐。。
利申 都係學車王

禾都係學車王鍾師傅
九龍塘棍van一take pass

佢無自動van

絲打，邊個師傅呀

巴打黎
我申請d野果時佢推介埋比我

學棍囉 可以轉㗎

叻
我忠義街一take

自van學車王我覺得得好少師傅

有考慮過，其實都係棍同自動波15/16緊

咁自van始終係小眾嘢

棍van啦
雖然事實上好少用到
但其實唔係咁難姐

知道，因為對車完全無乜認識，所以諗住學個簡單啲

想問下係咪鍾栢堅？

港島棍van有冇好介紹
上面位鍾師傅九龍以上

蔡sir！

我都係學車王報左自動VAN, 唔知報邊個師傅好
因為覺得自動好難, 手腳唔協調

自動好難？你係唔係打錯字

可能想講棍波好難